【韋 今晚收你皮】 阿仙奴20-21球迷吹水區 MDVII

#StandWithOzil

韋 係度嗎？

點睇葡兄左閘

又擺兩個keeper做後備做咩

後備放2個龍都唔放c8

對面無羅美奧同維斯達哥

驗收Ryan Bertrand

系度 ☺

想知對面咁搏做咩

到時有2個ryan

收到風佢今場會放水

出完陣即刻回飛

維斯達哥傷

葡哥會唔會鏟草

後備兩個龍

對面冇真離譜

C8後備都冇冇人講？

又冇麥卡菲

準備交換迪加

希望今日唔會見到洛克人

唔知點解覺得好大機會見倒

希望可以出下張哥

邊隊係足總盃嘅霸主？

無c8 但兩個龍門係想點樣

會洛克人換走韋利安，全場都打少個

我屌咩
雙韋都出哂

跟返之前閪達d換人
只要過到60分鐘大關就得

已經連續兩場都係... 唔通真係退貨!?

睇錯
原來係Pepe

繼續睇佢未訓醒咁落場

洛克人竟然無正選 反了反了

安狗攻中

Thank you and goodbye

抵啦走場佬

成隊波冇撚晒人可以放後備? 阿迪達仆街啦

退啦 成日打9自己友

4213
又有得睇五個係前場平排

又雙韋拍門

玩美式足球

見官方琴日放佢練波啲j片仲以為有得出
關唔關幫燒出聲事

出pepe係咪預左死火

C8冇後備 Rowe又冇

出世梅做乜

葡狗踢左閘應該死硬

週中仲有場波

德國幫全軍覆沒

esr唔駛抖咩

Auba有急事走先

send him back

Arteta on Aubameyang: "He had a personal matter in the last few hours, we have had to send him back.”

傷左 好似啲肌肉出事
不過唔係太嚴重

咁C8呢

仆街啦，咩陣嚟，出晒3大毒瘤
尼基迪亞，韋利安，pepe

唔係去疤咩

足總盃禾妓有buff㗎嘛
唔閪驚啦

作反

又急屎？

擺3個龍

擺兩個龍做後備做乜鳩

最近傷左呀撚樣
唔知fully fit未

好撚癲

Tvb播又有buff
100%的波

呢樣真

熱狗講波=然硬

Dickson

請事假射波

禾哥會

有無手足睇完阿狗睇守城

靠巴丁打晒

應該燥到熄電視

買左下盤未 派錢

所以2個GK
原本nelson可能冇跟隊

兩個sub keeper 😂😂😂

所以阿狗應該藍到黑 專登8點踢
踢完就可以睇守城

你買咗乜

雲加

沙隊

係咪急屎急到腸胃炎

有無機睇互射12m換Ryan出嚟

話唔踢就唔踢 有料

今場真係靠晒佢
前面比尼安

迷沙

躝啦

牙蘭冰廢澳廢一人守一次

TVB迫害阿狗

阿記排咩鳩陣 好耐沒早場了 次次夜半閪波

讓平半仲要高水

通常前面死火到咁上下就會岀事申請早退

守城門水塘

肯定收唔晒

deadline fighter

Rowe有得抖?

我地最鐘意加時
夜啲先播

足球界艾榮

屌又瀨屎

想問下你地而加銀行過數入馬會定落馬會入錢

但係老婆清又買下盤
今場都係skip 等德甲算

銀行啦

挑戰連續6場clean sheet

我地又打英超隊
鏝轟李城好簽到

有無轉會消息

贏完下一輪好似對狼

屌你達狗仲諗住有柏芝睇

我當初無連銀行
驚追到破剷

修仔好似強陣

已成廢人

雖然唔係深夜西波,
但西波都應該係走唔甩

若然成事，中場創造力與攻擊力令人期待。不過，馬菲賴恩加盟後，阿仙奴的「外來球員」（non-homegrown player）名額已滿，要借用奧迪加特便要放棄陣中球員。溫拿臣及今季形同被棄用的中堅梅斯達菲（Shkodran MUSTAFI），都可能在冬窗關閉前離隊。

最近好勁喎

應該會借走啦

勁下廢下 永瀆

周中都好似對修
今場岀強陣咁周中

韋比NK
應該悶到癲

周中想買阿狗了

買左今晚3:0

冰廢半季貨仔

最大希望係廢鋒

feel到安今晚會入波

安入波我幫你含

禾子

想睇

Feel到安今晚會擺老烏

PPS 咪得

呢句等咗半季都未成真

係咪仲未開過齋 半季都冇入過波廢到

似雲加

廢老

咪盲反

點解覺得今日閪陣會反底

屌你牙 雲加世一

Pepe加油

食屎la佢

打場盃仔放兩個後備龍, 係咩戰術

30分鐘換一個?

狼隊終於頂唔順Fabio silva

射12碼一人守一次

勁下廢下咪雲加寫照

風火輪遲早又變廢人
依件撚屌變勁都唔係第一次嘅事

死力架返鄉下種棉花啦

地波傳唔到去前場

一下下大腳鳩斬

妖人
同Felix比差好遠

laca 準備救世

抖咗半季 係時候上力

Mikel Arteta insists lessons have been learned from Mesut Ozil debacle

Mike Arteta insists Arsenal cannot have a repeat of the Mesut Ozil situation, with the World Cup winning midfielder poised to depart for Fenerbahce having spent the previous eight months earning £350,000 per week while not playing for the Gunners.

Ozil has not featured for Arteta's side since March, and was left out of their Premier League and Europa League squads for the 2020/21 campaign.

The playmaker is closing in on a move to Fenerbahce, while fellow outcast Sokratis Papastathopoulos had his contract terminated in January, having not featured for the Arsenal first team this term.

"You don't want to get into this position again, that's for sure," Arteta replied (via the Daily Mail) when asked if lessons had been learned. "Not for the player, not for the club. But it's happening more and more at every club and this situation you can see in other clubs things happening like that.

"You have to have that communication open, obviously to prevent it as much as possible and if they happen, just make a decision and don't try to delay a situation that is not working for much longer."

Richard Garlick will join Arsenal as head of football operations later in 2021, and Arteta said that a more settled executive team will help to prevent the club making the same costly mistakes again.

"Obviously a lot of things happened institutionally at the club and with some of the big decision-makers as well," he added.

"We are trying to create a really strong team with different qualities that hopefully is going to give us more sustainability and success in our decisions.

"Sometimes it's impossible to see what's going to happen in three years' time. We tried to resolve those situations early in the summer, to try and avoid what we had but sometimes it's not possible."

Pepe會證明你錯

冇esr?

算啦，overrated得好緊要

龍都唔中

lan翻去法甲la diu

買愛隊對家會唔會有啲心理唔平衡

巴丁

係咪場場都要買阿狗先心理平衡

今晚咩台有得播？

回到變平手

對面bertrand正選係咪代表唔會黎呀？

巴丁入1球
安hat trick
輸4：5

吊 壞人無正選

牙蘭唔會失波

有冇lin
唔想睇cctv

我哋準備連續幾多分鐘不失球

而家暫時480分鐘不失球

識玩一定係咁玩

達蛇今場排陣咁有信心
唔知以為踢緊聯賽盃

禾哥5大入球

pepe 同安同場通常都閪
2個都係咁上腳
個style根本好唔阿狗

買200修狗算
咩賽果都開心

3日後再對過

點解要作無謂鬥氣

以為出澳龍

X2

可以唔買！

留力聯賽好過

熱狗

純粹唔想睇
有得聽英文旁述最好

出nke等於打少個

對面出得勁唔勁？

出韋先係

我唔買你先驚
輸多過贏既我 我買對家大家應該開心

除中堅龍門
基本上full team

無撚得輸

咁星期二應該易打啲

屌遲左買下盤

戰犯大熱
1）nke
2) willian
3) xhaka
4) pepe
5) holding
6) egypt

牙蘭封死禾子

willock

岩 千其唔好買阿狗

冇esr 死鳩硬

週中想買阿犬

西追左閘

All in金章安

達蛇逼官追迪加

點解唔出叔

你想買阿字頭, 考慮下夜D買阿特蘭大 / 阿士東維拉?

有了

有冇手足覺得踢慣4點 突然擺早場想逼害我哋

比狗隊長

bellerin隊長

古有專屬文員吸傷，今有專屬戰犯頂受罵！

笑匠

又迫害
之後好似又早場

包皮個金頭柒到

維拉食硬找卡數

比隊

暗星呢

ching仲未改名?

咁早無晒氣氛

大戰禾仔

妓安攻中
仲以為係都市傳說嚟

禾仔

慣咗壓軸出場

見到件賤種安就火滾

7.禾仔

牙達癲鳩左

唔記得左連登密碼遲下先改

熱狗余狗講波

應該儲夠氣今場大爆發！

後備攞兩個龍做乜春

相信那個過程

之前好似講過臨時唔叫佢
之後係節目發悔氣

串完隻熱狗之後就無得上去講波

屌喇星 又要聽余德成條on9

G6

原來唔睇tvb係鬥氣
抗爭都係鬥下氣啫

包皮又柒

包皮金毛

巴打仲抱有半季回歸唔洗改名既希望

金章安好廢

咁清楚即係比隻死熱狗贏咗

djourou咁feel

Mari去咗邊

佢真人想連登

身位都犯規

諗住夏天轉會改名做夏蘭特了

包皮無咩態

傷

呢個真

做咩黑左咁多

今場葡哥大位斬中

軍佬軍色

咁都吹foul？

比人㩒屌

咪睇啦

條友手多
一野排雲掌打埋去

佢次次都係咁

爭啲直入

直射

差d彎入...

唔洗豬

好廢

隻左閘係咪傳緊果隻

3隻角

係咪打到佢腦震盪

平安鐘

驗壞人bxxx貨

是

3連角

角大係咪等收錢

阿記早場

打反擊可能仲好

包皮啲傳波

前面果堆人腳打唔到反擊

隻左閘傳中幾好

修狗啲高位迫搶好勁

有預感廢老安會入波

希望加時先贏燒下對面啲氣

比比有無掂過波

未訓醒咁

射碼先贏啦
射碼牙叔chill住射

隱形開ga la

早場波都西

安啲波似我打機lag機咁

葡哥視野

達蛇換人未？快啲換走nke

佢知俾垃實妺

同啲隊友零配合
球球拖慢哂

睇黎安今日做史密夫路個角色

比比角球都斬唔起
種棉花啦

埃同xhaka 兩件都逗到咁深做乜鳩

大家都係m額 包皮型咁多

Feel到包皮會自爆

睇阿狗搓波真係想死

安有咩辦法甩手

收爺啦
咪再歧視我地黑人

安：隊友唔走位！！

安哥

難啲 條友想痴英國藉

牙葡

葡哥啲現位做得好好

萄哥渣架

Jm9

西追

葡狗打到簡些路咁 內切左中場

間碟

射到咁 😓

襟低粒波先射真係咁難？

咁廢咪射啦

想睇葡哥定禾仔入波鏟草

nk 又想罵隊友唔比波佢

cctvb個旁述叫馬天尼利做馬天尼斯

葡哥打得唔錯其實

巴丁捕位好好 但係安狗合埋眼出波

一定係禾子

西追生性呀

你點知的

葡又柒

勁到

包皮廢到

Leno

牙蘭

差啲豬

包皮企係度

唉,包皮被人任過

差d輸埋

包皮今場

葡哥失位

包皮好撚廢

Gabriel

屌你包皮成個世梅咁

猜到12碼 蘭哥又嬴

包皮一推就過

西追記錯左打緊對面，呢球解圍黎

件廢萄好廢

包皮中完武肺變咗垃圾

睇住推右走左

推右走左

包皮係咪無氣了

Leno朋友隊

躝奴勁撚到

好多內鬼

世梅上身

包皮同細梅一樣
初嚟打一排好波 之後就膠化

我屌 唔係傷下

又搞巴丁

屌 原來包皮係鬼
早排冇出即刻贏

G6太耐冇踢.. 今場好一般

馬丁

唔上去好過啦
條撚樣支持熱刺攞歐聯冠軍
影撚衰晒啲阿迷

做乜

巴丁做乜鳩

廢丁

馬里才是真核

西追咁撚廢都唔俾AMN試

走位幾靚下

巴丁撻q

無越 巴丁

死球教練終於有用

達 有死球戰術

小馬

蘭奴勁撚到西咁

咁既前鋒

仲以為佢大力怒抽

巴丁真係巴丁

個戰術幾靚

啱啱俾人踢中咗，腳痛緊

呢球控定都得

比比靚傳有冇人講

巴丁搞乜撚

廢撚到

Lm

巴丁同化

好明顯練過

廢鋒踢左翼

冇 死力架種棉花啦

巴丁捕位真心勁

有價好賣

咁易射咩

巴丁走位意識

小馬巴丁

呢個戰術幾好

米盲反

尊重

禾

大佬 撻哂q wo

後備無nelson無人講

真
搵條ON9跑入去先

講得好！

佢有冇尊重過阿仙奴
咁撚柒廢

去暗星化

小馬第一次聽

阿迪應該好耐冇睇英超

外借？

大馬邊個

佢真係揀錯運動

比比死都要扭...

禾仔去完愛記再去修仔
係咪可以剷草

有冇link

又想借啲意吹奏mari

阿叔做錯d咩

馬里

其實想講好耐, 由開季到而家g6 d傳波差撚到, 球速又慢又難控, 仲話佢識控球中堅頂雷斯

咩小馬
個名好大陸feel

前廢龍...

禾仔好想再入鳩我地波

懶

包皮用波幾廢

牙葡禾子上身

包皮啲長波比馬里真係爭好多班

洛哥

Mari

咁快影洛哥

睇慣馬里啲gps長傳真係覺得包皮好廢

cedric完全唔慣踢左邊咁,sosad

前場果種廢...
要洛哥打救

安

安哥射球証

Mary哥去左邊

省鳩球證

安踢緊養生足球

傷左

借d椅省鳩球證

週中打正選

靠佢帶班細

法國隻熱狗都幾留意阿轉會

係咪調轉咗

假熱真阿黎

今埸姐

散步
鳩斬
省球證

佢撐隊垃圾波冇錢買人咪唯有留意下其他隊

半場換Saka party算

咁快想換人？
上半場排鳩陣...

輸了

烏龍波

豬

又豬

屌

輸閘啦

用balogun好過nxxxx，起碼有身型，完全唔知nxxxx有咩好，無身型,pace,dribbling

OG?

下盤係咪gel得

輸安

On9

廢老安有無得退貨

個熱狗dickson 冷笑

圾 廢到笑

On9 又唔逼 全部發夢等運到

係咪輸埃及頭先個下

包皮 OG

包皮水貨 躝

屌，廢撚到

包皮真係可以擺入雪櫃
反達confirmed

原來係包皮

係

包

埃及我屌你老母

bye

包皮躝啦！

阿狗五場不失？

下盤gel

一定係啦

包皮勁廢

出三大廢物想唔輸都難

係啦

有料梗係離開阿仙奴

轉髮型轉到廢埋

保達盃無了

包皮正式取代細梅

點解每次都有人講 佢唔續約呀 季尾走 用黎托柒

左邊完全黑洞防守
用埋啲垃圾閘抵輸啦

又係輸後面玩波

又中

包皮OG

修狗易撚到

掟界外球都on9啦

包皮

又話中左美肺勁左

係佢一解唔到，比比鳥已經屌鳩佢

專心聯賽歐霸啦屌

達子個續命杯
洛神打救

今季贏歐霸

會唔會兩場輸哂

屌你包皮

比隻熱狗講完 即刻失波

唔掂未必輸

人地壓逼好有隊形，我地就亂咁跑

見到個陣都知輸硬啦 是但

幫你割包皮

係 點解唔寧願輸界外

失波既感覺

係屌都屌件廢埃先啦

其實圾後場失好多呢啲波

咁樣輸

NK完全唔掂

認真12, 19, 30 真係廢到仆街

包皮og

頭先話買愛隊對家位巴打有無買

今晚修我皮

其實係埃及7先

之前班迷圾去哂邊

躝去皇馬啦

安狗球證無吹就停喺度唔郁 痴線

根據劇本 一陣包皮會入返一球

今場堅廢

25 34都係垃圾

poacher唔岩阿仙奴
巴龍根有用好多

換人啦屌
要放棄呢班年輕人

保達盃都無埋，真係躝得

美心

快又唔係真係好快，身型又削，完全護唔到波，
俾親佢都甩，負作用

點會咁啱喺Leno格肋底入

屌，mary哥去左邊呀

又唔出佢

唔用佢地用咩？

條中場線輸哂比比靜到

你買左我廠？

好撚僧nk

包皮反達

K6先會

前鋒同左翼係後生姐
安仔 比比

呢球出澳廢應該接實
有無手足認同

屌 咪撚搓啦 直接斬上去啦

又無攻中 屌

Cup佢老味

佢買下盤

屌完埃要屌埋附近班撚屌唔現位

其實正常人哋接近夫添

禾子都勁過佢

巴龍根點解機會都唔俾下 我係佢都唔繼啦 見到隻nk咁都有得踢

條中場真係好閪 波都hold唔到
大部份既波都係後場傳去前場

斬咪19樣

屁 隱型
埃 戰犯
安 無咩用
尼 hold唔到波

累到阿蘭個clean sheet 無埋

呢場見到安圾屁屁都買唔落上盤啦……

浩俾人過咗

左路性感防守

好撚廢

巴丁都麻麻
佢應該踢前鋒頂nk

可以專心聯賽

S17 收太入

仲有歐霸

安仆街啲

好彩後備仲有saka

巴丁睇到佢狂跑，唔上榜住

慘成修仔私家雞

冇睇開波，今日睇阿仙奴咁廢，完全比人禁住黎打

韋利安真係唔掂
出親佢攻勢就收皮
老人足球

係la

左閘成撚日失位 踢閪

真係頂唔撚順完全無逼過人 人地就係咁jer住你

英超中遊，盃賽全out
达蛇 點解仲可以留喺度

比比哥

懶到閪咁

一早接實打埋反擊添啦

nk 屌你啦

300k / wk x 3 yrs

屌 入面都冇個頂到
斬來托咩

有冇人反包迷馬

7200萬廢撚到

聯賽唔計

條中場廢撚到仆街攻守都冇撚用

起碼完季先兜
而家兜隨時落返去降班

有

留意到啲反達可以上返水

專心聯賽冠軍

反包迷馬

隊波冇牙泰saka ESR party是旦一個就仆街

又9斬

西到

你果然真係無睇開

你死對頭

上半季10場有9場都係咁

有返上兩個月沉淪既味道

當初300k/wk簽卡雲尼好過

安狗唔撚迫？

廢到

尼

尼基護唔到波
比比無波掂
巴丁無態
安下下時間停止之後就回返後
兩個中場中不斷橫傳
加埋左閘逆足落唔到底

包皮對上一場就係對修狗兩黃一紅 條友躝未

比比 廢安兩個唔迫

覺得依家任何一個老人都係伏

有番偉利安 都知大概咩波

當初reg燒踢下杯賽都好 屌你老母達狗

講真nk就算廢都叫做勤力 安柒到

安狗

閪安 想點

I miss馬里哥

Ozil

屌你老母爛啦安

韋利安廢到痴線

時間停止
見佢拎親波都炸彈咁
好狼狽
又推唔生個波

有早知冇乞丐啦
呢單deal個陣跟本冇咩人反對
點知佢真係過黎養老

屌你
反擊廢到

廢安

安又俾失波

世梅啱啱嚟都好勁

包皮60m去皇算

安狗廢到..

解約韋利安la

出洛克人都好過出安

安如果今場都打唔起 可以幾時打起

馬天尼利啊屌佢老母

要講錯幾多次馬天尼斯

韋利安你死撚咗佢喇

挪威之子救我廠未

達狗 簽完廢物未

埃及唔夠班

好撚廢 安cls

左邊死哂 3條友圍住都要傳落去

esr先係真核屌你老母

達狗

廢老安好想退貨
仲水過之前件愛蛇嘅蘇亞利斯

真 起碼帶到波

葡鳩都幾廢吓

下 幾時勁過

每場問一次 安狗空難未

Ozil達唔到阿迪達既要求
咁我好好奇韋利安達到咩

安真係嚟養老

咪唔打起 有咩所謂

真係好撚廢

安真係比足機會佢 而家控傳盤都冇英超水平
啲波一去佢度一定上唔到去前面

達蛇話安仔踢到攻中

連波都唔識傳

係冇計 真係估唔到咁廢

依家好番啲

韋利安俾波啲決定慢到，幾球浪費咗馬天啲跑動

冇啱過

包皮又救世 即刻冇人反

廢安今晚收阿狗皮

屌你老母Leno開個波都開撚到咁
出Ryan未？

挪威神童今場可唔可以落場？

夏蘭特先救到啦

遲早輸第2粒

下？

安300k 咁多

以前用波好勁
有次大斬助攻山狗

中場位冇現位 leno解圍解番比人

夏蘭特依家都冇態

就咁就冇左條3:0飛
仆你個街

比人禁屌

遲早半場前輸粒 對面唔放過你

點解唔用saka

企晒喺禁區頂 血肉長城陣

半場都過唔到

下半場直升機喺球場降落

咁耐冇踢柒一吓算啦 係都屌中間嗰堆先

輪換？

)

好撚勁喎

入多兩球咪3:0

修刷角

我凈係記得佢踢完一季已經傳要賣走

告別戰

魔鬼隊

認真 點解要預d濕鳩打番起
pepe同安呢d好明顯買撚錯 快撚d甩手好撚過
pepe呢d又比幾年時間佢 到時又free走?

專注聯賽斬好

米句句都jer住啦

尋日入完兩球

你睇下最近幾場先

隻熱狗有講岩 另外個個

望好耐然後俾個身後慢波

屌你老母咁都唔比 cedic

直接屙煙歐霸啦屌

真係好撚無威脅
下游踢法

比比條數未找完？
個時分期4年咁上下

入2粒

買左阿

比比俾得幾靚

達蛇幾有自信先會排個咁嘅陣

廿鳩幾場不敗

Call返坦蛇返嚟 有冇得諗

走地買主3：0就差唔多

控得幾靚

講真odegarrd 黎踢10號應該啱用

出叔未

呢個陣點入3球

saka T仔同 rowe 乜鬼都冇

加返啲分
安堅廢

咪都係輸

利申：德甲撐多

後備重要有兩個龍

包皮想包越位？

包皮搞撚到成個普巴咁

關佢事？

出晒最沉果堆安比宣明會

條bug佬唔戴帽都算冇態啦

佢幾撚鬼下

好過出班廢中多多聲

安幾時斷腳？

係咪有件死熱狗

Nk同安鬥廢

點解唔用呀叔左閘

今場最深刻，係包皮畀人推右走左

個人能力有

早就講過要借比比返法甲打返起個價先賣
廢廠啲廢人點解賣唔起價
好多時就係因為死攬一大輪
到最後見哂底又就完約咩價都冇

好快又要打休息

諗住FA Cup有屎忽撞棍運

半場換laca

之前唔出佢即贏
知咩事

我都想講遠睇好似

上場廢到癲

入多過一球都奇蹟啦

冇出洛克人算係咁

足總盃都出局，唔嚟lu

成隊都無乜默契

得罪左達蛇 出都無得出

差隻洛克人

後場死 都係死

有順過咩

甩條毛 搵鬼買安仲要十幾萬人工 雪三年啦準備

屁屁都叫易甩手d 至少仲後生
廢老安就真係唔洗諗 除非貼錢送佢走

上半場都幾難有進帳

又唔賣 又唔出

埃及好廢呀

踢乜9呀

實入替，唔洗擔心

有冇機會換兩個籠出嚟玩吓啊

唔出就最勁
成日問點解唔出叔打左閘
早兩場咪出過
結果點

好似以前既藍斯咁...
廢左好多年...雲加狂比機會佢..但呢d萬中無一

出埋冰廢細梅

holding

足總盃係咪可以換5個

西波

包皮又柒一球

後場今日食咗爛屎

屌.......holding 識唔識hold波

禁區個個傳炸彈

又玩波

賀定又表演派膠

真 坐後備算啦

浩

賀定用波

後衛玩失波

比比個基本功其實幾唔錯
仲後生都可能仲有得救
但韋利安條仆街就明顯心態問題

最後free走左

死達狗又豬波

都仲有song 架

唔係holding嚟咩

最後出年過德甲踢到曉飛

我以後都唔想見到安

holding ng hold ball

傳波有西

馬咩天尼斯呀 馬天尼利呀

2個中場俾閪醫院波
到底幾想比狗斷腳

藍斯大傷前後都有表現，其實法明尼先係...

禾仔都笑9你地

牙鼎

中間真係冇眼睇

巴丁應該就走

藍係傷姐 佢一季入10幾球波你唔講

w12望波又唔mark 人地右閘

成條後防得利奴叫穩定少少

金章安爭波我頂...

場上面有邊個唔係戰犯

搵人提下佢啦

點解我地班中堅咁淡定 唔驚人逼？
因為羊安兩條撚樣完全唔會逼

進攻靠安 死撚硬

藍斯勁過一季
之後幾季踢成點都瘋狂俾機會佢
係雲加幻齒大計既尊嚴黎

真係唔明點解見埃及可以生存咁耐
達蛇仲好鍾意用佢替補

重點

85台條友係咁叫馬天尼斯

金章仲hea過friendly

安係幾多年約屌你廢撚過willock

咁就半場

on9佬黎...

但其實佢傷完廢左都2-3年

早排佢踢得起

3

替乜撚野補

留名睇禾確特，左邊cut-in，右腳死角，leno鞭長莫及

訓練都一定係行行企企食飯兩味

你個名燈到

鳩下鳩下又半場

獲加皮蛋斯幾勁守死巴丁葡狗

達老鼠最柒係契仔安表現咁差都有正選都好撚多場咁柒

有冇人覺得禾仔勁過72m

似足當年佢自己嘅踢法
但係再弱化版

NK真係賣啦，乜七都唔惦

準備比包斯收皮

呢個位輸罰球

屌你街場啱啱組隊咁

下個topic 韋 斷腳未

你知唔知講緊幾時?
佢入1x球個陣雲加已經比撚左幾年機會佢成左才啦

屌你老母達狗

巔峰已過

感動嘅係巴丁過咗年幾都未被同化 仲有逼搶

以前就話冇正式防中
依家中場就淨係得防中

羊都叫天才唔使勤力 安狗又廢又hea

邊到鄉下呀 屌你 替補

半場一次過換哂saka laca party啦咁

Nk控波真係好撚勁，下下彈到勁遠

修好似有個射罰球好勁

黑氣石太多

入到英格蘭top10 RB

新碧咸

岩岩射個個

禾特包斯 網側

新碧咸吖嘛

同中國傳統武術一樣
跟本成班馬保國來

過唔到牙蘭la

咪Wall-Prowse

射冧咗支cam

nk 又係
唔知留係隊幾年做乜鳩
踢極都踢唔起
平平地賣撚左去英冠仲好啦

你熟到

華達包斯，罰球勁過12m

狂比機會 係岩岩斷完腳好番個季姐

Where is ozil

又大力又有角度

不要搞窩裏鬥

葡

牙葡斬波好撚大力

孫哥爆閘？

有人要先算

你好嬲？

第二球

個陣藍斯同軒達神都超撚廢
後尾兩個都成左才

識唔識出波

葡狗係咪唔識踢波

葡哥

Cedric垃圾

屌你老母蘇亞利斯解約未 波都未撚識斬

閪達個閪樣

一隊波4個隱形人 Nk Pepe Willian Elneny...點打

西追斬到離晒譜

成日斬遠柱但冇人

葡狗

葡狗係內鬼

買返個左腳打左閘算啦

英冠 好鍾意借佢

諗住改名willock睇下有冇得負負得正

年輕人

和咗當贏

葡哥斬親都冇 同今日墨勝冇分別

阿叔又冇得踢
40m 又化水又唔賣又唔用

輸鳩左達狗咪話遭人暗算

廢撚過韋碧

後備仲要無esr
打碌撚

連勝就話唔關姐 不敗都唔關？

係咪覺得隔住個mon問人好撚嬲 好撚型?
發覺好多傻鳩鐘意問人呢句

客串唔怪佢啦，打開右閘有幾可咁樣擺大位斬入去

後備冇T仔 rowe

下盤水泥gel

細梅+k6 之前係好勁喎

發覺喺阿記叫親呢個名嘅都係垃圾

你老味搓到夠鐘,唔知以為lead緊

又半場

留力星期二

頭寒拉

下半場456了

仆街，成班攻都唔想攻咁
想收工

G6麻麻地 差啲又包越位 成條後防感覺好唔集中 快啲換party出黎救亡啦

呢個位點去

屌你幾撚on9先會搓到完場

最尾一分鐘唔知以為阿狗贏緊

都唔知搓咩撚，0板斧

真心無印象佢勁過 可能佢廢得太耐

1,2m賣左佢算啦...後備前鋒成日都睇佢 真係好難頂

大家咁就浪費左45分鐘

葡仔d傳中唔撚掂

早場閪波

輸住嚟搓

Nk 30m West Ham ok?

party 話好痛想走

安同比比

安真係打唔到10號位

達狗耗子尾汁

一輪換就出事 拿卡下半場出黎救世

暫時踢得一無是處

岩岩黎比人j福將

前面唔出esr=贏唔到
真核esr

射過波未？

潘文迪講波真係一舊舊

早場閪波到

肺炎後第一場出返黎無計

根本打唔到英超
去下意甲 可能仲得

搵右腳踢左閘 dllm la 達仔

前場波都控唔到 0攻勢 俾人禁屌後防好大壓力

半場
party 換埃及
拿卡換nk

反達第一次召集

睇天竺鼠車車好過睇阿狗

以前安唔係打右翼嘅咩
達狗係鬥氣唔用臭燒屈安打10號位？

esr依家冇人代到佢位
癲到

咪燈死埋佢啦

出牙叔咪又係右腳打左閘

賤種安死咗未

成班好似未瞓醒咁
係咁誤傳

叫佢返巴甲啦

唔評論上面内容不過我都好憎呢句，串熱狗車狗先會用

出安=速率慢 妹波

要mk好過簽佢
伊度中間有幾多油水

上場爆底出波冇人記得。

佢頭一兩季打得好過哥斯尼添

補緊時都仲將前場界外球傳返俾中堅互猜

保達盃又輸，肯躝未

反拿都覺得依家呢隊波好需要laca
一冇佢前面好能屎

新offer 40k週薪

阿狗悶好多 點比

Saka lb

4萬鎊抵到

正路就拿卡換N30, Party換圾，Saka換pepe
但傷左就

隻熱狗偷笑到講錯字

個波去到佢腳一定妹兩野先 一唔係就定撚左格

willock換安

一見到個line up 就預撚左

點知踢落真係冇令我失望

比我唔撚簽啦

挪威仔

垃圾戰術
兩個中場中到宜家都仲係求遠逗撚住黎踢
對手對住你真係笑, 兩個中場永遠唔會扭一個或者向前推
都唔只係predictable, 係100% 唔會向前推, 唔會走空位

金章不如走啦屌

一個安五個ESR

比你應該仆住去簽
一個月袋成球野港紙

有幾下佢想過人
都唔洗半秒 就比人痴住番

場場朋友隊…

nk仲難頂過安同屁屁
個格衰撚到 成日埋怨隊友以為自己好撚勁咁

挪威神童快啲嚟救達蛇

終於有人提佢講返岩

馬天尼利

踢早場都閪波證明呢隊真係全方位閪隊嚟

1射0中

佢勁開心

射得一腳 打撚

出呢班都唔好笑

應該唔會入到波 個個d決定差到..

開咗po

佢呢d level大把英超爭住要

tbb隻短命仔熱狗一定勁心涼

出saka啦 得佢先有料

巴打有冇link

中場踢到咁係能力問題定戰術問題

笑死 holding同g6係做乜勁

熱狗係咁，終於俾佢開心返次

下半場60分鐘出正選
然後追和1:1 踢加時 射碼晉級
殺上盤半注
下盤贏半

仲要冇暗星串佢

改一個人根本無用, 成個踢法太容易估得中
前場永遠一個要對2個

安尼屁洛組個黑色4連星出道算啦

出細梅好過 細梅型住柒 好過包皮柒住柒

用翻拿卡應該會順好多 nkxxx成日攞波都要自己轉身 又要搞兩腳先比

留意到反達又上水
潛水幾場又可以上水抖下氣

4連星但係得3個人

利奴救全家
Fa cup係達子續命杯黎
一定贏

買唔切修仔平半 要咗球迷注

有無消息Nkxxxxx會transfer out？

安 屁屁 廢鋒 洛
4個人喎

又話有比狗fa cup 未輸過

要靠老婆巴挫一挫佢哋嘅銳氣

馬里型住型

pepe transfermarket 仲有40m 估價

誰買

今場應該和
莊家話事

死熱狗提熱剌做乜鳩

左路完全無默契 前鋒仲要失蹤
隊波無本錢留力

想輸幾多球

慶祝似harry claim都講得出
熱狗洗唔洗做到咁出面

Saka/叔換葡
Nxxxxx換laca
Party換圾
正路咁換
覺得pepe今日無想像咁差
如果有得換多個一定係廢安

想加埋圾
但佢唔夠黑

隻熱狗死未

上埸打右閘ok
但打左閘就右腳差緊D

可以換5件

真係想睇下達狗忍到安忍撚到幾時

包皮睇得出真係唔fit 仲要對面442 對中堅要one on one 邊夠頂 呢場三中堅好過喇

話說對面adams好好j 死纏難打型

屌佢地都嘥氣啦
出2隊都要大炒對面456先會無聲出
出1隊贏就話打盃仔都出正選 屌你老母達狗咁
根本反達點都有藉口
贏少兩球都要屌
盃仔出2隊包贏咩

點解場場阿狗波都搵佢 佢係唔係自己主動申請講阿狗波

快d換走金章安

laca換nxxxxx

佢無劇拍 唔挨得夜
得返呢啲show接
簽左約唔用就嘥左